[連登有愛]俾我係度發洩下可以嗎

入左依間細security公司就五個月,職位就programmer
啱啱入黎個時除左外之外仲有兩個programmer但都先後走左
起初入黎都望懷希望覺得學到好多野
但兩個同事走左之後惡夢就黎啦

大家都知好多老細都當it狗唔係人,我都冇例外
幫老細搞掂左個佢聲稱做左年幾都未搞掂既web reporting portal 之後佢就好似痴左線咁係咁俾新野我做
最過分係俾個app 我跟,而個app大至上就係combine 一個新既simple app 同另一個app
過左一個星期我未搞掂,佢就話我冇做過野,我同佢講冇咁快做到,佢就問我點解做唔到,又話依個唔得試另一個,到最後要我平行地係一個星期之內做三個apps俾佢真係痴撚線
就算你攞出去俾program公司做都要一至兩個月,仲要係成間公司做,唔係好似我咁得一條友on99咁
之後話俾錢我上堂 個堂都唔平要萬幾蚊 我起初話好 之後就仲過分 好似老馮咁一定做得到啲野俾佢 要求越黎越無理
之後真係頂唔信同佢講我唔上堂 順便辭職
而家依個月就日日chur9我 今朝仲接左個新project 又係叫我寫個app 問我兩個星期搞唔搞得掂 真係痴撚線
我同佢講話唔得 因為個app既workload都幾大同埋得我自己一條友一定做唔晒 跟住黑鳩我面
而家又數返之前app單野問點解唔得要我做返份document俾佢 講佢又唔撚明唉

係咪個個老細都係咁痴線

利申：人工得11k

Too long

之後真係頂唔信同佢講我唔上堂 順便辭職

咁仲乜仲要做 ?

11k programmer

仲有最撚過分係佢唔知係電腦裝撚左咩 係佢部機會mon撚到我做緊咩 有次就放工做晒野上youtube 佢cap我圖問我做緊咩真係痴撚線

仲有我用自己手指過返自己做過既app, 文件
唔知點解佢會知我過左野落手指 要我攞出黎逐個file睇逐個dele 話唔可以攤公司野走 喂大佬呀明明我做架攞返黎做reference都唔得

你都唔想其他巴打受害吧~

開名LA

而家等一個月就走得 唔通返到唔做野又要俾佢閪咩

巴打有冇好工推介